要求外國出兵保護在港外籍人士

立即通知各國領事館

快
求文宣開始組織

根本要直接出兵撤僑

推

香港政府似乎已經無辦法控制元朗，各國應儘快安排撤僑及發放外遊警示

求各位有外國護照/居留權既立即聯絡你地既領事館
告知佢地依家香港有幾亂，希望佢地立即發出黑色旅遊警示，並考慮在可行途徑向身處香港的外藉人士儘快地提供一切支援

無政府狀態

呢個最啱

Pish

全球sos

思路正確

推！！

快 文宣組快做野 大把片大把證據